{
  "Download Video and Audio from YouTube": "從 YouTube 下載視頻和音頻",
  "Search": "搜索",
  "Download Video and Audio from TikTok": "從 TikTok 下載視頻和音頻",
  "Convert": "轉變",
  "File title": "文件標題",
  "File type": "文件類型",
  "Download": "下載",
  "Please type YouTube URL first!": "請先輸入 YouTube 網址",
  "Please type YouTube URL": "請輸入 YouTube 網址",
  "The best to MP3 Converter & Downloader": "最好的 MP3 轉換器和下載器",
  "The best YouTube or TikTok video to MP3 Converter & Downloader": "最好的 YouTube 或 TikTok 視頻 MP3 轉換器和下載器",
  "Convert Video to MP3": "將視頻轉換為 MP3",
  "Fast & Free Download": "快速免費下載",
  "Looking for a reliable solution to convert YouTube or TikTok videos to MP3? Filekit.co offers an advanced online tool for seamless YouTube or TikTok to MP3 conversion, along with a range of other formats.": "正在尋找可靠的解決方案將 YouTube 或 TikTok 視頻轉換為 MP3？ Filekit.co 提供先進的在線工具，可將 YouTube 或 TikTok 無縫轉換為 MP3 以及一系列其他格式。",
  "With our user-friendly Web-App, you can easily download YouTube or TikTok content in AAC, M4A, PUS, Vorbis, FLAC, ALAC, and WAV formats, absolutely free.": "借助我們用戶友好的網絡應用程序，您可以輕鬆下載 AAC、M4A、PUS、Vorbis、FLAC、ALAC 和 WAV 格式的 YouTube 或 TikTok 內容，完全免費。",
  "Convert YouTube or TikTok to MP3 - Simple Steps for Free Download": "將 YouTube 或 TikTok 轉換為 MP3 - 簡單步驟免費下載",
  "Discover the YouTube or TikTok video you want to convert and download.": "發現您想要轉換和下載的 YouTube 或 TikTok 視頻。",
  "Start the video playback, then copy the video URL from your browsers address bar.": "開始視頻播放，然後從瀏覽器地址欄中復制視頻 URL。",
  "Access our fast and efficient Web-App, and paste the video URL into our converter. Choose your preferred format, such as MP3 or MP4. If no format is specified, the default conversion will be to MP3.": "訪問我們快速高效的網絡應用程序，並將視頻 URL 粘貼到我們的轉換器中。選擇您喜歡的格式，例如 MP3 或 MP4。如果未指定格式，則默認轉換為 MP3。",
  "Initiate the conversion process with a single click. We strive to provide high-quality conversions, but please note that videos longer than 90 minutes may take a bit longer.": "只需單擊一下即可啟動轉換過程。我們努力提供高質量的轉換，但請注意，超過 90 分鐘的視頻可能需要更長的時間。",
  "Once the video is converted, simply click the Download button to get your file instantly.": "視頻轉換後，只需單擊“下載”按鈕即可立即獲取文件。",
  "Unlock the Power of YouTube or TikTok - Free, Safe, and Secure.": "釋放 YouTube 或 TikTok 的力量 - 免費、安全且有保障。",
  "Filekit.cos Web-App ensures your safety and security while using our service. Feel confident knowing that our platform adheres to industry standards and that your personal information is protected. Experience the next level of YouTube or TikTok to MP3 conversion with Filekit.co - recommended by satisfied users worldwide.": "Filekit.cos Web-App 確保您在使用我們的服務時的安全。請放心，我們的平台遵守行業標準並且您的個人信息受到保護。使用 Filekit.co 體驗更高級別的 YouTube 或 TikTok 到 MP3 轉換 - 由全球滿意用戶推薦。",
  "Convert YouTube video to MP3, MP4 and download": "將 YouTube 視頻轉換為 MP3、MP4 並下載",
  "Convert YouTube videos to MP3, MP4, or any other format of your choice and download them.": "將 YouTube 視頻轉換為 MP3、MP4 或您選擇的任何其他格式並下載。",
  "YouTube to MP3, youTube to MP4, youTube to WAV, youTube to AAC, youTube to M4A, youTube to OGG, youTube to OPUS, youTube to VORBIS, youTube to FLAC, youTube to ALAC, youTube to FLV, youTube to 3GP, youTube to WEBM": "YouTube 到 MP3、youTube 到 MP4、youTube 到 WAV、youTube 到 AAC、youTube 到 M4A、youTube 到 OGG、youTube 到 OPUS、youTube 到 VORBIS、youTube 到 FLAC、youTube 到 ALAC、youTube 到 FLV、youTube 到 3GP、youTube 到網絡管理",
  "The best YouTube to MP3 Converter & Downloader": "最好的 YouTube 到 MP3 轉換器和下載器",
  "Download MP3 files from YouTube videos and save them on your computer": "從 YouTube 視頻下載 MP3 文件並將其保存到您的計算機上",
  "The faster YouTube to MP3 video downloader ever created!": "有史以來速度更快的 YouTube 到 MP3 視頻下載器！",
  "Fast YouTube to MP3 conversion": "快速將 YouTube 轉換為 MP3",
  "Free video downloader": "免費視頻下載器",
  "Download YouTube videos without software": "無需軟件即可下載 YouTube 視頻",
  "Select a YouTube video": "選擇 YouTube 視頻",
  "Paste the YouTube URL link": "粘貼 YouTube URL 鏈接",
  "Download YouTube video to MP3": "將 YouTube 視頻下載到 MP3",
  "Filekit.co is by far the fastest online video converter in the world.": "Filekit.co 是迄今為止世界上最快的在線視頻轉換器。",
  "This YouTube to MP3 video downloader is free for everyone and forever.": "這款 YouTube 到 MP3 視頻下載器對所有人永久免費。",
  "You can convert a YouTube video to MP3 anonymously, we are not collecting your personal data.": "您可以匿名將 YouTube 視頻轉換為 MP3，我們不會收集您的個人數據。",
  "Visit YouTube website, find and play the video you want to download and copy it's URL link.": "訪問 YouTube 網站，找到並播放您要下載的視頻，然後復制其 URL 鏈接。",
  "Paste the YouTube video URL link in the above search field to start MP3 conversion.": "將 YouTube 視頻 URL 鏈接粘貼到上面的搜索字段中以開始 MP3 轉換。",
  "Click the save button to download the Youtube video in MP3": "單擊“保存”按鈕以 MP3 格式下載 Youtube 視頻",
  "Convert TikTok video to MP3, MP4 and download": "將 TikTok 視頻轉換為 MP3、MP4 並下載",
  "Convert TikTok videos to MP3, MP4, or any other format of your choice and download them.": "將 TikTok 視頻轉換為 MP3、MP4 或您選擇的任何其他格式並下載。",
  "TikTok to MP3, TikTok to MP4, TikTok to WAV, TikTok to AAC, TikTok to M4A, TikTok to OGG, TikTok to OPUS, TikTok to VORBIS, TikTok to FLAC, TikTok to ALAC, TikTok to FLV, TikTok to 3GP, TikTok to WEBM": "TikTok 到 MP3、TikTok 到 MP4、TikTok 到 WAV、TikTok 到 AAC、TikTok 到 M4A、TikTok 到 OGG、TikTok 到 OPUS、TikTok 到 VORBIS、TikTok 到 FLAC、TikTok 到 ALAC、TikTok 到 FLV、TikTok 到 3GP、TikTok 到網絡管理",
  "The best TikTok to MP3 Converter & Downloader": "最好的 TikTok 到 MP3 轉換器和下載器",
  "Download MP3 files from TikTok videos and save them on your computer": "從 TikTok 視頻下載 MP3 文件並將其保存到您的計算機上",
  "The faster TikTok to MP3 video downloader ever created!": "有史以來速度更快的 TikTok 到 MP3 視頻下載器！",
  "Fast TikTok to MP3 conversion": "快速 TikTok 到 MP3 轉換",
  "Download TikTok videos without software": "無需軟件即可下載 TikTok 視頻",
  "Select a TikTok video": "選擇一個 TikTok 視頻",
  "Paste the TikTok URL link": "粘貼 TikTok URL 鏈接",
  "Download TikTok video to MP3": "將 TikTok 視頻下載到 MP3",
  "This TikTok to MP3 video downloader is free for everyone and forever.": "這款 TikTok 到 MP3 視頻下載器對所有人永久免費。",
  "You can convert a TikTok video to MP3 anonymously, we are not collecting your personal data.": "您可以匿名將 TikTok 視頻轉換為 MP3，我們不會收集您的個人數據。",
  "Visit TikTok website, find and play the video you want to download and copy it's URL link.": "訪問 TikTok 網站，找到並播放您要下載的視頻，然後復制其 URL 鏈接。",
  "Paste the TikTok video URL link in the above search field to start MP3 conversion.": "將 TikTok 視頻 URL 鏈接粘貼到上面的搜索字段中以開始 MP3 轉換。",
  "Click the save button to download the TikTok video in MP3": "單擊“保存”按鈕下載 MP3 格式的 TikTok 視頻"
}
